{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045894",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017364?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 소나무펜션(PC방 시설) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせとしては、個人の使い捨て用品とタオルは必須持参となり、新型コロナウイルス感染症によりプールが臨時閉鎖されます。 予約人数から追加人数が発生すると、ペンションに予め連絡しなければならず、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室が不可能で、その理由で払い戻しもできません。 ペットと一緒にペンションに入室する場合、ペットが許可されていないペンションには入室を拒否することもありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時には毀損や紛失の責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約する必要があります。 ペンション内には個別バーベキュー場とカフェがあり、駐車が可能で、近くにはジョジョン川渓谷があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の影響でプールは利用できますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症によりプールが臨時閉鎖されます。"
        },
        {
            "question": "予約時に追加人数が発生した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が発生すると、ペンションに予め連絡しなければなりません。追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒にペンションに入室できますか？",
            "answer": "ペットが許可されていないペンションには入室を拒否することもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に注意事項はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時には毀損や紛失の責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には個別バーベキュー場とカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "近くにはジョジョン川渓谷があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 456
    }
}